【土地問題】村屋天台月租1500元 廁所露天 業主：好過瞓街

17年價錢嚟, 而家要$2500

夠刺激

野外露出

唔拘~~

貼2500都住

d血會唔會蚊吸晒

打風肚痾點算？

橫風橫雨痾屎

自動清潔坐廁，一路屙一路沖涼

係一種享受嚟

正喎我成日痾屎都覺得廁所好焗好難運氣

每晚都可以享受大自然

又真係好過訓街少少嘅

真。
有人租得姐係同意好過唔租先有哩個行動

起碼唔洗驚半夜俾仆街食環射水

誠實！加分！良心業主！

Ok啦 去外國住酒店有開揚廁所 都要1000蚊起一晚
而家1500一個月 仲要香港
抵

加個露營帳篷，好過訓街好多